邊套Marvel劇最應該拍成電影？

個人覺得其實夜魔俠真係好正

DD有電影好耐

冇入MCU

睇錯：邊套Marvel 劇最應該拍成人電影？

dd and punisher出一部

我覺得netflix咁多套，iron fist最應該拍戲，預先鋪定，再谷行宣傳，好過依家電視咁唔知想點。類似Dr strange咁咪幾好。

DD諗諗下，電影比你2個鐘頭，可以講到D乜?
佢背景，內心爭扎，點樣入魔，kingpin，elektra，bullseye，都幾難寫。
寫6個鐘左右再拖長10個鐘當電視劇其實最好feel。

Punisher OK既，但佢始終太似普通人，就一個好打得既美國大兵復仇故事。

JJ，luke cage就無可能上到電影

Luke cage實得啦 食正黑人條水

iron fist 食大陸條水wor 大條d marvel識揀既

iron fist
睇左兩季都唔知睇咩 9

JJ又食正女權條水

colleen

DD 盲佬就

Shield

異人族

Daisy Johnson好正, btw勁鐘意chloe bennet

可以好似Tom Holland個spiderman咁，用ironman黎引入。系漫畫入面DD同spiderman都系皇后區superhero兼fd底，我覺得可以用一套spiderman張DD引入MCU，講佢地對付靶眼；如果反應好就比DD出一套個人電影，可以講DD發現靶眼背後既大boss，kingpin，中間就插入亦友亦敵既elektra作支線。

Luke Cage做咗教父之後，其實可以拍埋電影

dd入魔

kung fu panda

其實punisher有電影 不過冇人識

想睇Jessica Jones同Luke Cage扑嘢

iron fist 可以拍, 有超能力, 有功夫, 做電影好好拍

DD 以前已經拍過電影, 仆哂街, 成套悶到飛起, 因為DD 只係一個普通人,
又要做superhero, 完全引唔到人入戲, 做劇係最好

Immortal on9仔啦
咁多cg打鬥

黑豹都系冇超能力，一樣大收。所以系系拍攝手法問題，之前個套用想呈現DD dark side，但眼高手低，既令角色性格不立體，亦拍不出精彩打鬥。

黑豹食草, 超能甲

Ben Affleck兩次做英雄都係普通人
後生做Daredevil 老左就做Batman

batman紅既年代, 連CG 特技都未有

係而家MCU 拍左十年, 大家睇慣超級英雄係咁勁既年代,
再推一個普通人做超級英雄, 吸引力會有幾高, 可以認真諗下

美國隊長二都係冇實質超能力，其實MCU好睇就係將好多元素都溝埋一齊，有能力既hero可能係推廣上係會有多啲gimmick去吸引人，但最終都係睇成套戲出黎拍得好唔好睇

其實DD雖然冇草冇超能力，但佢既技其實幾屈機，至少唔差過black widow同spiderman

邊關普唔普通人事
ghost rider 咪又係爛
揾返marvel 自己拍就無問題

對 條主線唔吸引

拍呢套好過乜鳩上氣啦

戒J喇 清

Iron fist 搵香港武指拍 同埋個主角換撚左佢
個性格 似返個英雄 好似殺破狼 咁

搵袁和平做武指就正

諗起套inhuman

上完戲院變黑歷史

冇下季了

Inhuman 係正既
可惜電視劇俾人拍到成pat 屎咁

拍呢套

Inhuman未夠popular

失敗左

罰叔

Inhuman有無比人腰斬?
睇左一兩集頂唔撚順,
垃圾到1個點

原本應該系想借電視劇shield引入inhuman，但太心急，未深入介紹inhuman既成員就講佢地既alliance，吸引唔倒人

冇第二季了